屌你老母打卡還打卡，而家走黎搞鳩科大？

前幾日Discover.Hongkong呢一個IG出左三個帖（有相有影片）推介科大遊客禁止區畀一堆文青，例如係連接橋後面嘅宿舍範圍同埋海旁。

而哩個IG推介完以上地方，我本人真係見到哩兩日連接橋多左好多人去影相，由其係後生仔（之前多數係家庭黎影相，但唔會行到入宿舍咁狼死）。

我淨係Cap左其中一個帖。而家所有帖都被刪除。

尋日見到一眾科大同學入左去留言，好言相勸叫佢地刪除推介，解釋比佢地聽佢地踏入嘅地方係私人範圍，都通通被封鎖同埋刪除留言。直至到有一位男同學話會報警（因為該IG拍底左入宿舍範圍嘅影片），佢地就出左篇長文。

最撚離譜既係佢地長文提都無提過科大事件，直接刪左帖就以為無人知，淨係話佢地「未必做到最完善嘅資料搜集」，又話因為被投訴而要停一排唔再發佈野。

佢講都無講過佢畀人投訴係基於佢介紹左閒人唔可以去嘅私人地方，留言當然一面倒支持佢地，話想佢地快啲開返，但個事實根本都唔係咁樣。

佢地話自己推廣一個地方用好多時間同精力，但得到好多投訴。大佬，你唔搞鳩我地科大學生，又點撚會投訴你？成篇文就講撚到自己好撚委屈咁，想點撚樣姐到底？

補返兩張圖

IG:

又無新假期
屌定先

篇聲明擺明完全唔覺得自己有錯
有錯既係話佢錯既人

篇文咁撚樣答
好似岩撚曬 佢比人屈咁

食屎啦

而家真係好撚興呢d on9野

新假期, 山閪女孩....etc
早期少少有playndine

講到尾, 香港根本就無撚野好玩好去
柯台狗把口雖然仆街d, 但真係無講錯

嘩睇d 留言
d 盲毛打手多撚到

有條女叫sophia, 唔知是咪科大人
瘋狂比班打手怒屌

痴撚線比人咁樣無啦啦介紹仲闖入私人地方
仲要比成班on9 屌

而家介紹DHK 班admin 既老母s開放
歡迎各位巴打排隊

我覺得似係篇聲明特撚登出到唔拖唔水，
Ｄ人以撚為聲明係為左「推介打卡熱點」而道歉，而唔係為左科大事件道歉，所以先留Ｄ咁嘅言。

屌都on撚9，青年做野一定有錯

呢d on9仔開既page 永遠都係咁
唔撚會認錯

無事就講到幾威幾型咁
有事就無限鳩縮件柒事,
再發返開大圍黎講/"道歉"

柒撚到仆街

最撚憎人出呢啲唔係真係道歉嘅「道歉文」
係咁兜完全唔提自己有咩錯
講撚到人地係haters雞蛋裏挑骨頭，冇事搵嘢嚟鬧，自己做得再好都冇用咁屌你好撚得閒啊？
扮哂無辜弱者咁，同生野女孩一撚樣咁假

友班盲撐

做乜撚咁多page成日推介d地方叫d撚樣去影相
成班柒頭日日影影影 扮攝影師扮model

港大一柒堆大陸人嚟添呀都唔知邊個咁好心推介，日日都見到一車人拖住喼嚟影相，仲要阻住人食飯

推爆佢

兩個港女偷偷留下負皮

大學本身算係景點，度度都差唔多，但浮誇到連私人區域/禁區都闖就

btw最19一定係中大同shitty
前者日日都見到旅遊巴，搶校巴搭屌佢老母 趕返學舍陣勁燥
後者莫講話遊客，一堆中學/其他大學既學生當正個度係開會/傾pro既地方

入人私人地區仲屌返人轉頭
好波呀香港人

篇聲明簡直係以無知為榮嘅極致

不如直接收皮算啦屌
又試圖係到製造輿論

唔係話針對後生定點 但無論發生咩事我都冇見過一個後生嘅唔係不斷卸膊而係肯承擔責任
完全同之前backup佬一鳩樣 拎後生/學生出黎做擋箭牌

最好就執撚柒佢

即刻unfollow

讀唔到 入去行下都得掛

Call馬入去屌柒佢

儲料追擊個仆街page啦
道歉文解釋=因為科大生投訴此事所以暫停運作
正一仆街黎 仲有冇回報？你肯撚定係冇回報啦

其實科大有好多都係公眾地方黎架，但佢地踩過界咁解。
介紹科大唔係問題,，但佢地介紹左科大裡面嘅私人地方。
Sor認真左，但我覺得未必個個知。

專水偽文青

做乜都唔叻既人先會搞呢d野 行山呢類

好心柒左就好好地道歉啦
依家咁認想點
明明係呢啲垃圾「媒體」做錯

稱唔稱得上係媒體？

呢個page 之前d相
入面條女咁撚豬以為自己model咁擺哂款 好撚想嘔

屌呢D垃圾ig同fab page 真係好撚on9

推

尋日返去打波 已經見到有班痴線佬係日月泉玩水

明明好多位都寫左訪客止步

讀好啲書先啦，唔收錢既青少年

諗起張圖

唔湯唔水？
Load 左陣

普通嘅年輕人就要包容你做錯事

另類搏盡無悔

篇咁既野真係不知所謂

有冇人去佢ig追擊

lm

人太多，連library 都入唔到

搏盡無悔

同新假期一樣垃圾
靚景係應該自己發掘

跟隊

點解可以完全唔覺得自己有錯

Poly都有份

科大仔分擔下啦

個景靚。但你個人柒有閪用咩
呀豬呀狗都影d咁既相
好撚心啦

library而家唔俾外人入啦

死不悔改道歉撚

仲要講到自己好慘咁又要del post

關無資料搜集咩事，bridge link長期棟住個no visitors

呢啲page摺左去最好

拉大隊屌柒啲傻鳩先

呢d事真係反映出兩種風氣

不負責任
唔肯認錯

不如叫ust籌旗告鳩班人trepass to land啦

間間u都有人影相架啦
點知你地科大仔咁撚尊貴

贊成

咁就無咁多人去中大

一句介紹獨特野就大撚哂咁

你知唔知有啲地方係唔比旅客入
有個牌寫到明旅客止步都仲要介紹人入去打卡影相呃like 係咪抵屌？

我真係覺得喺呢d 叫人去private property / land既19 post到留言講哂咁樣trepass會有咩liability係最有效收佢地皮既方法

就係太多街外人入搞到要拍卡
屌你老母見過dse雞走嚟溫書
俾人截周圍問人借證

pish

考dse入u溫書做乜春

cu 同hku 夠大把地方唔得啦
咪一樣大把人去影
識親啲ust人個個都以為座山係佢地自己

我覺得機場禁區幾適合野餐
我係學生 做唔到資料搜集 唔好意思
如有意外 概不負責

CLS
發老脾就發老脾，懶係包裝做道歉文
呢啲就係未來社會棟樑

打飛機掛

抄鳩呢個page

不能理解

靚既地方多數自己知或者圍內人知算，你話自私又好小圈子又好
好啦，總有d大愛on9係要公諸於世，以為有得分咁
最後影響到人，影響到環境一句道歉都冇

俾你入係人情，唔俾你入係應該
利申:非ust

垃圾

靚抽

Cu同hku學生唔屌 就等於無問題？
同埋你好似講到多人做就無問題咁喎

仲有我覺得佢哋嚟係無問題 星期日經常見到一家大細喺lg7出面塊草地度玩（公眾地方）

唔應該走去人地個hall度（私人地方） 騷擾到人

佢地係咪有錢收

cccu畢業生表示非常認同

Ust咁撚遠都走嚟溫

究竟呢班濕鳩媒體幾時先去蘇丹

好想睇班柒頭跟風去蘇丹

大把人去死你唔去

啲女全部都好豬 對腳又粗

鄭植芝 肯定係

利申馬料水人
街外d撚樣成日入黎
重要坐埋校巴
搞到d同學冇車上堂遲到

嘩屌

agger 成日見到鴨仔團，嬲到震

相由心生

咪撚再quote 好想嘔 尤其第二個

其實呢啲ig有幾萬個followers係咪會有廣告收錢？

係撚道歉 屌你老母

咁撚樣衰做雞都冇客啦
呢班死臭雞好拿拿林攞去人道毀滅
咪撚出黎獻世

你係咪反駁緊自己呢

騷擾到人就係唔啱架啦
俾你入去係人情
唔俾係道理
人地寫到明唔俾入

poly 同 shitty 日日比d 旅客強姦緊

推到呢啲垃圾含家產page仆街

依句真

屌你老味篇聲明仆街到 自己無責任比人咁鬧好撚慘咁
無恥

入到hall範圍啦，唔比入都好正常啫
又有ug hall pghall prof apartment

介紹埋禮賓府啊嘛，入面影相打卡都唔錯㗎喎

屌佢老母!!一班正pk! D兩日H車逼到喊，唔撚係中大學生搭咩校巴啊on撚9

唔係掛
咁隔涉都咁神心走去影

見到呢一類ig/page 就嬲
重要係介紹班友入私人地方重要講到比人投訴好委屈
個個去到影埋一模一樣既相去呃like打卡 嚴重影響人地生活呀 明唔明

食完嘢見到真係有d反胃

唔好再加重交通負荷

佢介紹d景點又有幾新，其他page都有。

之前新xx post完華富村都del post潛水算，你仲要死撐

永世唔好開啦岩架啦

早就應該咁做啦
之前係lc溫書
比班廢老入黎嘈住曬

班垃圾廢柴係咁
覺得自己介紹地方就天經地義
講到比人話好撚慘咁

以為有個靚景自己就變model
擺晒pose做乜撚野
都係既 唔係因為個page自己本身咁豬邊有likes

有人影相件事就會岩嫁咩

最憎呢d推廣location 既media
幾時先執
是但影張相又吸引到成堆傻仔去
好地方緊係自己發掘 乜都有哂指南 我去黎把鬼咩
我直接cap你張圖當去左算啦

同志明橋一樣咁撚戇鳩

等我南亞仔 屌柒佢（言語上） 我地頭ust都搞

最憎呢d page

成撚日推介乜撚隱世影相聖地
影都算 但影響到人先乞人憎

後者d房仲俾中學雞爆埋黎私補
canteen多人到

Poly shitty就算啦垃圾黎

Shitty唔係商場一部份咩 有咩問題

其實係咪覺得係三大溫書就可以變成三大人 環境咩都可以勉勵自己

自己嘅私補老師讀緊港大 有講過叫我去個度溫書 認真不了 真係好撚柒 身爲一個dse雞 溫書溫到做show咁 又阻住人 唔知做乜鳩

中同

收皮啦 過街老鼠

中大淪陷咗 你地加油

屌
中大假期得H車
成撚日畀遊客極速上到頂閘
上山返宿嗰班真係多得佢哋唔少

蝗蟲團/師奶團/幼稚園團/小學雞團
乜撚都喺煲底前面影相

廢青當道係事實

成篇文直接啲講就係:

我免費用咁多心血時間黎服務你地
你班撚樣仲屌我地
唉都係唔撚開post啦
等你比我班fans屌啦

人不要面...

on尻屌你老母，印度夠有人屌母雞啦，你唔去屌

唔好意思喎，要你道歉咁撚委屈呀

人無恥……

H車已經疏，有時等極都上唔到車真心躁
校巴其實講明只准學生同教職員搭

我地係青少年 做野一定有疏忽
邊有人咁講野

仲卸過啲公務員

佢地打篇文講到自己好委屈咁

點解我地呢代咁多呢啲戇鳩仔

冇拍卡機？

歸根究底都係香港人戇鳩
最撚團結就係打卡
雨傘果下又係成班人去刷like打卡
On99

有d囡入科大唔好咩

唔好搞錯
下一代人係上一代既產物

CU表示屌撚到仆街含撚屌
不過我地夠大,EVEN你上黎都未必識路

因為大把人去影，所以就將件事正當化？
印度d人亂強姦人情況普通，係咪代表強姦應該合法化
唔好講兩件事性質唔同呀，入侵私人地方同強姦都係犯法都係會影響到其他人架

仆街交通組同su又唔撚快啲搞拍卡上車/中大人優先，H車成日一家大細+中小學校(前兩日有幼稚園細路係天人合一玩水 )帶團黎，屌你老味落山真係直接碌落去好過

有無人想告鳩呢班豬閪？

屌 真係好撚on9
本身都有follow哩啲ig
之前無啦啦見到個長文post都諗緊咩事（無見到個科大post）
講到自己好撚慘好委屈咁
原來成件事係咁
都呃得人透

其實我諗緊學校可唔可以幫手處理。
如果我/大家一齊send email過去FMO/CSO，會唔會有用?

日日都見有人係Poly v core條樓梯影相 屌你老母塞撚住曬

仲有人死撐

agger

係好撚多mk死撐覺得無問題 不過同佢地嘈唔會有用。

科大開始多人

特登開ac diu佢地

啱啱三四點link bridge有十幾個人拎住相機影相，仲要對住學生影，jm9 啊！

盲撐到呢個程度

屌佢老母 推撚到有人做嘢屌鳩佢

一齊上去屌鳩班傻鳩

Block鬧佢既無問題

個page垃圾，d fans仲垃圾

好慘 見住啲正常人入去講兩句比班mk屌返轉頭

最有問題係有啲人唔知咩事就盲撐咗先
利申：另一個ac俾個page block 咗

開多個入去屌啦，連登力量

我兩個ac都比人block左，不過feel到入我嘈無用

入去*

救命

[update]

佢出左新道歉文

佢琴日見到人話報警即刪post，但佢話刪post原意係叫人唔好去。

哩啲po阻到唔少人
你話啲人有公德心就話 但又唔係
一車車人入去搞到人地
想唔屌都幾難

新假期閪都唔係第一曰既事

李+×屋企都好靚
是咪介紹大家去打咭？

真心
靚景係用眼去欣賞嘅
相機係用黎記錄同分享
而家啲人搭個幾兩個鐘車去所謂隱世靚景
然後擺下款影十分鐘就呃like走人
連個景都唔知有冇望過一眼
更加唔好講有冇影得出個景靚嘅地方
有啲仲on9
係條街求其搵個爛窗搵條樓梯就影影影
都唔知有咩好影
你話條女靚就話用個景黎帶出氣氛做襯托姐
成班暗倉肥婆係度幻想自己雜誌model
心諗做乜9

有時真係唔明而家啲人諗咩...
利申90後

屌3條女都好撚仲以為自己係女神，佢地成日係到扮ABC又睇唔起人，D着衫style吾知做乜春，真心吾鍾意左佢地好耐
利申:我識佢地，不過佢地應該吾識我

屌3條女都好撚7仲以為自己係女神，佢地成日係到扮ABC又睇唔起人，D着衫style吾知做乜春，真心吾鍾意左佢地好耐
利申:我識佢地，不過佢地應該吾識我

這麼醜的妞

新假期玩鳩中大又唔見有人評論

咁嘅道歉文真係𢦀尻

其實依家啲人係咪唔識得大方認錯

高官係咁

公司公關係咁

連依啲蚊型page都係

係咪已經同中國人一樣

極度要面子

早兩年黎明大方道歉即刻上哂神台

明明係基本野

搞到好似咁罕見咁

對5住第一個post打小左個字

一有事就r曬d朋友係到屌反人地，完全5覺得自己有錯

有人話其中有個女仔係科大，係咪真有其事？

有無人send email比FMO

係最高個個就係BBA

DLKP同學你好

我有朋友send左，到而家都仲未有人覆。
要多d人一齊send先至會有用。

你up乜鳩
你又駁番自己?

咁姐係你想我地send哂email比中大同hku？

hi

係吖科大BBA叫Crystal，佢dse成績麻麻係因為有校長信先入到

Hi DLKP

睇黎有吾少DLKP睇佢仆街

首先吾你老母 師弟你又點知佢有校長信入到？ 你同啊羅校長有路佢話你聽？

利申 識佢真人 追咗post先知乜事

老遠真係搵鬼入

Ching知都要比你屌 真係慘

咪係 你老母係雞唔洗講大家都知啦

屌你老母佢得22定23分

睇完個DHK ig新post人哋出曬道歉仲想點 呢兩個都仲要擺人上網係有何居心 又唔係有人閃卡j圖

Ching我發現我好似識你

屌你想點

Hi my frd

你既價值觀，得閃卡j圖先值得去討論？

下成級人都知加la李國寶人

呢到係連登唔係和諧Fb

你知就好啦 捐翻入你老母個西到玩FB啦

Poly一到假期就見到成班cosplay 同跳舞人

好彩個hall唔係本部

利申定 科大讀左幾年

hall果度我成日都去但係我冇住hall
成日都見唔到遊客止步個牌 有幾次同啲fd入去都帶佢地去行下海邊

花生

你up乜柒啊弱智仔 成個腦俾精蟲塞爆咗？咁撚柒想睇j圖閃卡自己有本事去影啦屌你老母

條友無改錯名